Система проверки заданий находится [здесь](http://cv-gml.ru), доступ на редактирование нужно запросить.  

В случае, если старые задания удалять не будут, то достаточно будет прикрепить задания 9 и 10 к курсу. 
Если их удалят, то задание создается из меню в левом верхнем углу. Каждый тип задания (сетка и квадродерево) создается как отдельное задание.  
При необходимости изменить тестовые изображения (лежат в архивах private.zip и public.zip) также нужно создать задание с нуля (возможно, что этот баг был исправлен и теперь можно обновлять тестовые архивы).  
Стоит учесть, что результаты приватных тестов не видны пользователям до дедлайна.  
  
**Результаты**  
Результаты лучше всего смотреть в таблице во вкладке "Решения".  
В силу особенностей системы, в графе "оценка" указывается процент успешных запусков (то есть, без RE и TL).  
Суммарные результаты находятся в столбце "Метрика".  
Результаты на каждом изображении указываются в подробностях результатов посылки в столбце "Статус", там указываются для каждого значения параметра время работы в секундах, PSNR и размеры исходного и сжатого файлов.  
Ошибки компиляции в задании отмечаются как RE всей посылки.  
RE и TL отмечаются в подробностях теста вместе с индексом 1 или 2 (в зависимости от того, возникла ли проблема при сжатии или распаковке соответственно).  
  
**Структура скрипта**  
В скрипте в системе обязательно должны быть следующие функции:  
* grade(results_list) - получает на вход список результатов, возвращает пару из итогвых описания и оценки. В docker не обертывается, но путь к выходным файлам получить негде.  
* check_test(output_dir, gt_dir) - получает на вход пути вывода и GT, возвращает индивидуальный результат (список которых виден в grade). В docker не обертывается.  
* run_single_test(data_dir, output_dir) - получает на вход пути входа и вывода, ничего не возвращает. Единственная функция, оборачиваемая в docker, для передачи данных в другие функции нужно их записать в файл в папку вывода.  

main внутри скрипта показывает, как запускаются и связаны эти функции (без учета docker-а). 
